【回帶】不經不覺，保良局又好似「檢視」完旗下嘅洗腦營啦喎

4月出呢份野，而家都8月啦
唔知導航訓練中心夠鐘死灰復燃未呢
黎緊就快開學，讀保良局中學嘅同學仔小心啲啦